各位求救 Cpu插唔到底板

asus prime z390-p 底板
amd ryzen 5 3600 Cpu

....

叫撚左唔好用AMD，揼左佢換過執啦

on99

小弟弟 知唔知咩叫socket?

呢塊intel板嚟喎!

塊板係用intel u 架
Intel LGA 1151 socket

各位大佬 屌細力D 而家發覺Cpu 針腳彎埋
求救

呢個好明顯係樓主on9喇 又關amd事
利申 intel撚

掉咗佢

「咬」返直 冇斷都應該冇事

😒 好彩我都係intel撚🤗

彎幾條應該仲有得救，但係大面積彎既話你都係掉左佢啦

所以咪話掉得囉，CPU 彎針腳原廠唔保架
利申：以前做左幾年砌機

打去Apple個Genius Bar 幫到你

要換cpu 應該換邊隻好
Asus Geforce GTX 1660Ti
Cooler Master MWE Gold 550
XPG Gammix D10 DDR4 8Gb ×2

留個靚名先

平平地用住2290wx先

100收晒

最怕買新底板 Cpu 用唔到 , 咁不如換Cpu

你係被intel選中既細路

驚你買新Cpu 底板用唔到 , 咁不如換底板

兩個男人點插

你攞AMD 的cpu黎插Intel 的底版？

求圖

好似底板針腳甩左。。。。。

恭喜你，可以用返amd

因為兩樣都要再買過

我頂，用AMD CPU插落intel板🤦🏻‍♂️ 無眼睇

兩千幾蚊咁就射咗落海
點解洗得幾千蚊都唔用少少時間google下
唔想煩咪俾百幾二百蚊人砌囉
又要慳錢又要慳時間
好喇 宜家因小失大

各位大佬。。。Cpu 彎腳 有咩計整番直

有冇買apple care

用鉗仔 手指甲

影來 睇下點灣法

無啊

個sales有會唔提醒你？

可以挑返順嘅、不過俾人做唔好自己做，我以前做砌機做左幾年先夠膽咁做，用手工刀或者啲鉗工具，不過手要好定，建議....唔好自己搞啦😂 因為就算俾你挑返順啲腳、你都要換板或U😆 因為兩樣根本唔可能插到

係囉屌，依家啲人賣電腦配件賣到咁，問都唔問就咁賣俾人

小弟衰on9

唔算太嚴重, 有得救

原來係真膠

姐係2條男人 點插姐 要一男一女先插得入

做乜, 想玩IA合體

相信好多人本來都唔信樓主係真心既

八達通啦

食埋個飯 再搞搞

底板socket彎針拎去維修
大約收400蚊

底板係唔係玩完

買之前唔上黎問
出曬事先上黎求救

cpu唔好自己攪, 屈屈下屈斷左就收工

甩針腳都有得救？

係咪鬼post黎架？

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

弱智睇醫生

要成個socket換，不過保養唔包

Yes, 你拎去代理，佢會幫你寄rma返廠維修
一來一回400至500蚊

另外要等好耐下，差唔多等成個月

咁我個情況 應該換底板 定CPU 好

換腦

有無圖？

你兩樣都要換啦

換粒intel cpu
拎塊板去寄維修

買塊h310/二手平板用住先

等塊板返黎再換返塊z390-p
H310拎去carousell 賣

唯有咁啦 多謝ching , 另外問問Cpu有無好推介

痴

屌你 你唔係扮架喎
下次換零件記得google左先好買

屌 發完夢周身痛 而家笑到腹肌痛

當交學費

無budget點同你傾計呀
i7-9700k囉
你用z390-p搭9700k最正路

比我係你就用砌機畢錢驗下腦好喇

Amd 同 intel crossover
唔識買料就上嚟問吓人先啦

初頭以為係假膠+1

我以前都試過
笑唔落了

但如果粒U整得番 換底板會唔會平D , 窮J啊

你粒咩u黎
好難整架喎

你拎上代理問下

啱啱搵到相熟電腦舖 佢話整得到 彎針腳
AMD Ryzen 5 3600

咁你試下去整

底板無乜要求嘅話
Msi b450 bazooka plus
或者係msi b450 motar都夠用了

多謝師兄 連登有愛

真事咩

冇斷慢慢咬番直ok
Amd 針腳慢慢輕力用𠝹刀挑番輕
如果斷左就淘寶amd垃圾cpu
將斷針針腳位對應番底板socket位置原支放入去

因乜解究會有咁既組合? R哂頭

有上開硬件台既話都應該出唔到條咁奇特既list
做咩買前唔出下post 問下巴打呢

原來直必

咁大條水魚唔賺你都過唔去

唔係嘛? 咁都唔識, 要剪哂CPU同底板D針先裝到架嘛

intel板配amd cpu

下次記得做足功課先好買

以為假膠點知係真膠

如果插到就勁

10蚊收

一開始以為係假膠但睇到後面就笑咗

揼左佢換
i7-9700K
ASUS X570

精彩

我真係笑到爆左肚

笑撚到我噴水

佢老味，intel amd d底板型號名咁相似,唔識電腦真係好易瀨嘢， Z390 Z370 H370 B365 B360 B350 X370 B450 X470

真膠

平平地9980XE啦

換塊x470 應該最平解決問題

所以amd其實都係仆街u同卡都好鐘意偷人名

明顯假膠啦
升級硬件拎啲廢件氹下你地開心咋

呢塊板係 for intel cpu
有 convertor 買
好似旅行插頭果啲兩腳轉三腳咁方便
落 ssp 問下啦

到底係咪真係真心膠
好難分呀

2邊都係針都可以鑑粗黎 犀利

2碌都係鳩都可以... 犀利男人

樓主堅要換腦

新出既3600喎

你見到粒u正面咩
佢問換咩u跟住列gpu+火牛+ram出嚟，好明顯係假膠

初初我都好似你咁以為假腸
不過都可以係真電腦白痴唔識揀u姐

放得入呀

你唔識就搵個識既人同你一齊去買，依家兩樣都收曬皮

真係放得入

唔撚係真膠呀話

我都想唔係真

你自己0電腦知識就比師傅砌啦 料又唔識買 你連GPU同CPU都唔識分 你再咁搞落去 只會愈洗愈多錢
最後建議：你比個識嘅人去搞吧

舊年我砌機貪快

一早就起左底板socket塊硬膠
結果甩手成粒U撞左落去

好彩用得返

你之後洗唔洗搵人上門裝windows?

格劍